有主見但係扮民主嘅人真係好撚嘔心

唔知大家身邊有冇啲咁嘅人
喺wtsapp group到問大家嘢
但係其實佢本身已經有預設立場
例如約食飯問大家打邊爐定韓燒咁啦
問完下一句就會講「不過我前兩日先打完邊爐嘅」
咁其實點解你要懶係民主咁問我地
點解唔一開始就話你想食韓燒

更有趣嘅事來啦
當你話唔想韓燒想打邊爐
條友就會即刻起晒鋼咁話你
好明顯就係條友自己想食韓燒
咁其實你自己唔想打邊爐嘅話
又做乜一開始拋呢個選擇比我地伏我地呢
你有意見就可以講 我地就唔可以有意見㗎咩
呢啲朋友你要埋我嗰份啦

話無所謂但係reject曬人哋所有提議個啲先乞人憎

佢只係等其他人講中佢心入面個option姐

你係咁唔滿意嘅咪反面囉